見最又排返第一，可唔可以有人話到我知，家下最係打緊咩戰術？

🧐🤨

So boy夠竟排左啲乜，睇唔透

var

🤔